/* 
  Categories.strings
  Sileo

  Created by AppleBetas on 2018-12-28.
  Copyright © 2018 CoolStar. All rights reserved.
 
 LOCALISATIONS
*/

"Addons"="附加组件";
"Addons (ControlCenter)"="控制中心模块";
"Aion Widgets"="Aion小部件";
"Applications"="应用程序";
"Control Center (Modules)"="控制中心模块";
"Data_Storage"="数据储存";
"Developer"="开发者";
"Development"="开发";
"Fonts (EFM)"="Emoji表情";
"Games"="游戏";
"Multimedia"="视频媒体";
"Netskao-Cracks"="破解";
"Netskao-NoAds"="去广告";
"Netskao-Tweaks"="插件";
"No_Category"="未分类";
"Packaging"="Sileo商店";
"SnowBoard Extensions"="滑雪板扩展";
"System"="系统";
"Terminal Support"="终端Terminal";
"Terminal_Support"="终端支持";
"Text_Editors"="文本编辑";
"Themes"="主题";
"Tweak Injection"="插件注入";
"Tweaks"="插件";
"Tweaks-Netskao"="插件";
"Utilities"="工具";
